風起了 不同班同學

鍾意邊首多d？

風起了

不同班同學

有其他可以講下

巴別塔

你又冇講邊個歌手

你救哪一個 都唔錯呀

btw 風起了

兩首歌都要有返啲閱歷先聽得明